有bug，出現非本人帳號既回覆同主題既通知。

Admin請跟進，不斷單通知出黎，話我既主題已被回覆，回覆已被引用，但click入去根本唔係我出既post，唔係我既留言，一分鐘彈幾個出黎，根本用唔到，迫我關apps既通知，請跟進！

os?
post link?
圖？

唔好意思，應該改返好，麻煩留意仲有冇相同情況出現

已冇問題，謝謝。